寧做龜頭，不做鳳尾！寧做龜頭，不做鳳尾！

is

閱

好熱血呀ching